點樣練好手字

本身中學個陣作文貪快
d字都已經樣衰 字體分5/10分咁上下
讀u4年字都冇咩寫過
依加寫字手都震震地 仲要勁撚樣衰
諗住左手重練寫字
有冇巴打知點練有效率d

每日都練半個鐘
練好一個字物

練好一個字先，慢慢寫

有冇話個字難好d定簡單字好

上年係書展買左本台灣書法家字帖加支鋼筆 極有用 一日寫一頁

一開始練，寫下文章，見到有啲字寫得比較差，就練果幾隻

thx 巴打
慢慢試寫先

鋼筆會好寫d?

練王羲之嘅字帖！啲字超靚

或者你可以寫下自己鐘意嘅歌詞同句子有興趣做一件事咁好快就做到

由以前小學雞字到依家算整齊

不得鳥
ching平日點練

有個台灣人叫葉曄，出字帖。一曰寫一頁
Facebook search 下

唔會，用咩筆都得

仲有個叫小黑叔叔，真係痴線

十蚊枝紅色墨水筆

巴打
用字貼練？

格仔紙就得，唔洗字貼

從結構入手，可以買啲書法書
硬筆毛筆都得，執字好就自然靚

例如

點做到原子筆都有粗幼之分
btw 左右我都覺得好靚了

留名學識字

硬筆唔可以加壓力寫，咁仲有咩方法影響粗幼？

用更細力寫字